唔講咁多 淨係想同曼城手足握手言和

不過我做主人
你做狗

a09!

抵你A0

a09!!!!!!!

願意用A09一世A0換曼聯反cup冠軍

願意用a09一世a0換拉閪墮馬比馬踩斷腳成世坐輪椅

握手俾曼城手足

A09!!!!!!!!